大家聽我講 元朗牛屎爛地唔好去

因為啲路好難行 隨時仆行 記得買齊行山工具先好出發

現代啲既

懷舊既

是但一樣都好

7.27元朗主題-保護元朗

我地唔好變黑社會 咪搞民居
我地係保護元朗居民

帶支實淨既 唔係用用下斷就唔好啦 你地都知元朗牛屎地方好難行架d路